一人一個交收既特別經歷

試過賣手錶 冇啦啦個女仔喊完咁 我交收果時問佢做咩喊啦 佢話岩岩同男朋友分左手 之後係咁安慰佢 之後我擔粗粗話 不如一齊唱k 我都岩岩散左 最後唱完送左佢返屋企 之後依家keep住曖昧

利申 上兩個星期賣apple watch果時

30 分 , 重作

屌 ， 禁錯制， 禁回覆變左開post

push

唔好 push ， 好7

唱K佢有冇哭
你有冇咸濕佢

You’re very seven

邊有可能唔小心開咗Post, 咁你個Title點打出嚟

Push

唔好， 求下你地

好啦唔push啦

未試過用呢個功能

幫你推

唔好咁衰啦你地

我都係第一次， 諗住引用回覆， 依家7到仆街，麻煩唔好再推

下次唔好啦
推

推推推

呢個功能真係冇乜用，應該係連仔整黎伏大家嘅。而閣下，就係中咗招嘅其中一個柒頭
R.I.P.

求下你地唔好再推

#hah